女神話我好似郭富城。。。

一樣咁高 代表乜

有得屌

代表你冇郭富城咁靚仔

死矮仔

別醬子

你自己都知啦

恭喜你

身高 ？

你up乜鳩呀

死返支那啦

@邏輯大B

但係你無佢咁有錢，單車都無架。

讚你目光同佢一樣高呀 仲唔去馬？

你好

94惡

94狂

Jade 的好友

都唔錯啦, 巴打唔洗咁灰心

短小精悍

收收皮啦屌你老母

唔好講粗口